全族萬眾一心 抵抗黑心的極權

前進 前進 前進進！